叫得太多春 搞到春天早到左所以天氣咁熱

我鍾意冬天

join

因為我鍾意聖誕節

join咩？